殺手7

Cash 樣 + 森森既 body, 真係令Zero 都變1

再加埋阿雪

應該整幾TB多啦AV夢俾dino嘆

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

SD卡有咁大容量既咩

Ali知樣，高事對腳同對波，加埋牙雪把叫床聲
點撚樣忍呀屌

大撚把人睇啦，反已tvb果啲偷偷地唔敢上呢度討論

留名

踢經理J

仲睇ｔｖｂ

呢套劇集鋪排得唔係咁好, 好似最尾嗰10集個故事同埋人物同開頭嗰20集好大出入

感覺上係根本唔應該搞乜鬼「殺手獵人」， 我寧願音樂情人因為zero退休而變final boss 或者坤哥精神分裂 做final boss

而家：
- 成班殺手變咗on99
- Parker無啦啦變咗好抽得, 成個組織俾佢瓦解咁滯
- 成個結局篇好似大暴走

閻武個女先係終極boss

柴九結局會死

感覺尋晚個預告手法係..
陳查理今晚會死

開波

預咗

佢好似之前自己講咗

billy

Billy仔 vs 查理

槍手咁都唔中佢

All miss

瞄都未瞄到target就係咁9射

就咁嗌咪得
執咩電話

乜槍有勁威力咩

咁打法3分鐘後Facebook突發gp見

Zero支槍有咁多子彈嘅

手槍鬥狙

果把好似唔係狙黎, 純粹加左鏡

打

咁大聲冇人知

兩個All miss係到扮型

阿豪大隻到 型到

陳查理反應幾快

又係呢個鬼佬

小馬大哥

比利

Monster

好hehe

你地睇有冇字幕？

呢套嘢同上一套嘅演員好多都一樣，睇到頭暈
孖8姐連8點都有佢份

支狙擊槍冇後助力

有

講到呢兩個殺手咁勁

但係點樣射都射唔中

比利仔專登miss

點解唔殺Zero?

痴線...ali對白滑長腿...

希仔RAP

因為hehe情

Ali條腿好正

ali條腿

我電視睇冇嘅

有ali做老母 幾多歲會識打丁

好正

你係咪set咗無字幕我之前都試過，後尾自己教返

阿擅長狙擊既狙擊手用手托住黎射, 射極都唔中仲要繼續鳩射

幫你打埋

丁咩,直接插入去內射

AII 坐底果陣,個大脾搖到PK, 後入應該都好大聲

啱啱再教都冇

希仔青春期好難捱

對大脾又長又白滑...痴撚線

嘩...ail條腿..集集都熱褲

邊度黎？

陳豪close up 好老

做咩案底？
失憶

佢條仔就爽

西環

梗係難捱

西環邊到

又flurt

仲有韓馬利做婆婆

希仔快D走

夠鐘換

成條腿都係陳炳銓啲臭口水味

日日啪

韓馬利留返比你慢慢歎

希仔j阿媽隻腳都j到腳軟

西環碼頭

同ali做愛究竟係咩感覺

新㗎喎

Ali太女神feel其實唔好j

一加侖可樂
好撚好笑呀屌你老味

係唔係有案底所以法庭將嗰仔判畀阿婆湊

鷲哥上身

殺手獵人係唔係靜係一個就係謝東閔？
Dino係唔係利用佢清除障礙做大佬？咁條鬼佬做咩事呀

爽爆啦

條仔好樣衰

電視遙控撳咪有囉

係,可以同佢拍拖已經好滿足

係

一諗起韓馬莉幫你打

王浩信個套你留返俾屈dee開個啲水蛇春標題啦

仲有希仔

有冇巴打想買恆馳

條鬼佬純粹係搵緊同邊個殺手訂立契約好

新都可以壞
聽日再買過部

D 肉震下震下~~

問佢啦

恆馳4幾靚 黑色

正到

其實除咗眼皮下垂 豬膽鼻同個口太大之外,佢個樣都幾順眼姐

頭先㩒咗真係冇 一去反黑路人甲再㩒又好似有番

屌，又真係冇 琴晚睇都有

依家型過以前好多

咁你自己問佢啦...我鬼知咩...

我覺得六款得呢4呢款好睇

好睇唔順眼條肥仔

ali: 希仔 我要進來了

魚蛋

屌，啊孝又hehe

阿孝同肥仔

池子孝

池子考唔好hehe dino啦

池子孝有冇含過個肥仔條撚

阿孝有辱金剛門

睇到好撚尷尬

得個樣

池子孝（已出櫃）

查理洗唔洗死

佢啲表情越做越over

All miss大戰

偷襲都打唔中

Zero好型

又話處理咗架車

ALL MISS

又打過
Round 2

肥仔好撚浮誇

又話0失手

Sniper 當 步槍 用

傾計時唔開槍？

0中

零失手???

說好的zero失手呢？

條肥仔愈睇愈反感

型都打唔中

未睇都反感

唔一槍射鳩dino先

仲要2條友唔係好遠

點解唔偷襲個肥仔東？

遠散近狙

啲頂線殺手咁廢？

可唔可以唔好再扮激戰
兩個吹到幾勁既殺手ALL MISS好老尷

大混戰

Dark angel

柒子孝咁廢返埋去喇

仲要射射下又轉傾計

公嘉欣好正

兩條垃圾

阿孝rip

zero唔留手

頂級vs頂級

肥仔就快死

金剛門

兩個一齊批頸

中槍仲識近戰

吹到咁勁
一集收皮

ky型喎

池子孝level極低

佢d手下咁廢嘅

吹到幾勁又係流既
金剛門又俾人秒啦

個肥仔好乞人憎

全歐洲最top既殺手半集就88

池子孝好撚廢

而家都唔駛證據
幾條友熔左你都得啦

愈來愈爛

條肥仔好7煩

渣過根叔

好撚浮誇嘅肥仔

So gay

好gay

方太

咁就玩完

勁zero dark angel

摸住個波講野

反口唔得咩

Zero奶左嘢？

死肥鳩

歐洲no.1咁廢

係唔係受左傷

Yes

老翻

哦，見佢好似好勁咁

死柴九信又唔睇

奶咗咩？

似中槍

池子孝咁廢點保護大龍生

肺炎

都話tvb係親中台

陳查理行到咁近播聲把撚咩

龔嘉欣因公受傷，右手手指尾不能伸直。
談及傷勢時，她就舉起那隻因傷而不能伸直的手指，笑了笑說：「係吖，咁樣囉。（冇得醫？）係吖，因為整親嗰時醫生建議要長時間用指托，等手指直返，但係第二日我又要再揸刀，隻手又係再曲返。冇啦，我之後就冇再諗呢件事啦。」

池子孝咁廢都話係殺手
Billy仔仲話乜都精通 歐洲最貴 結果都係收皮

終於肯睇信啦

wifi 密碼

外國勢力

youtube條link後面

email lor 蠢

殺手之王 wo

個鬼佬 同池子孝咁廢
點對得住根叔

一睇就知 wifi password

R周第一殺手

江美儀會唔會係隱藏大boss?

所以謝點會殺到佢地 on9

除左浪費子彈仲識乜, 希仔都比他強

個肥仔已經成功上位

無錢請佢拍多集呀

我以為個肥仔走果陣 隻腳kick到條線然後爆炸死

鬼仔都係金剛門？

有恒馳贊助都冇錢

陳豪係套劇係咪已無敵

有冇咁誇

佢會死

有弱點

ALI+音樂情人

啲劇情好弱

阿孝嗰種廢
上集踢暈自己
今集比dark angel秒

屌老豆話池子考咁廢
大龍生條命格又係易死嗰隻

睇來應該盡快換保鏢

唔明點解要放佢走, 你係Zero 黎大佬, 又要再聽條煩膠作狀死肥仔

呢個死左陳豪係咪打哂全世界

Dark angel 其實幾勁，係zero 太屈機先輸

垃圾zero 又話殺人剩係用一粒子彈

為拖而拖

想問音樂情人係咩

恒馳1-6 一之過出？

仲話金剛門wo

大龍生molamola

鏡頭都無

佢唔係eason所以要用兩粒

恒馳 4 成架 Alpha 咁

你係咪香港人黎

陳查理

音樂情人咪鄭子誠

所以 Billy 叫勁架啦

肥仔死左就得返呀武條線講

如果billy仔喺天台開槍 陳豪是咪已經可以休息

d 劇太表情化，冇咩內心

拖太長
不如真係搵佛爺做FINAL BOSS

哦屌

綠盲俠都露底啦

Zero最勁係咪近戰，好似近戰未輸過

終於有字幕，原來電視斷咗網

感覺上而家劇情玩得太大, 收唔到尾

佢地係佛爺到一次都無見過咩?

痴撚線
係都唔買你啦ON9

kill bill RAP

殺埋

閔大人個笑容好恐怖

排長rip

做殺手都認唔到人地個眼神 聞唔到人地陣味

鬼仔好似係歐洲最貴嘅殺手，只係屌池子孝太廢咁即係暗示香港殺手最勁姐如果真係有殺手連登眾籌

一拳超人

晚晚唔駛訓

關事？

薯條+老火湯
盲妹唔好做生意

警察

mmc煩膠幾時死埋

MMC其實都幾有進步
對比起上一套律師

死盲妹阻住哂

退出演藝圈係正確決定

法治社會

香港係法治社會

香港係一個法治嘅社會

香港係一個法治社會
唔係所有野都可以私底下解決

ali無長褲 ？

腳

Ali隻腳⋯

警察處理，唔應該私了

仲話10a

一連番Wi-Fi就有字幕

Ali條腿正到

我都想留學

好淫

認真 點解Ali真係集集都短褲

唔係有咩睇

Ali做老母每日生活

MK妹特色

唔係點引你

角色太乞人憎
點都要keep返少少優點

你唔係用天線睇咩

由個盲嘅講出嚟，好有說服力

我覺得mary姐講嘢幾有道理 係巴渣啲

快啲一齊返啦！！！

終於唔係飲陳豪咖啡

想屌Ali

今集終於好過前兩日

正義女神

應該係數碼電視收得聲畫，字幕靠Wi-Fi更新

難聽過粗口

好明顯人哋諷刺緊喇

佢盲㗎喎

好彩陳豪無瓜

陳豪會唔會覺得呢啲咖啡好難飲

海邊呢度邊度黎？

每日必有既cm：Ali對腳

佛爺一死套戲都散散地

麥明詩係殺手圈外人咁講好正常啫
同埋盲既睇唔到新聞睇唔到畫面， 聽聲又聽唔哂

一定唔會

陳豪

又扑

又啪

U so cute

好撚正

又扑野

又屌西

好撚慘呀孝

又食

一秒之後扑埋嘢中出埋

阿里真係好撚cute

正

忍左好耐

所以明顯見到飲一啖就擺低左

鷲哥真係無講錯

so cute~

Zero又為女放棄查理

zero條jj塞入ali既窿

好撚sweet

流哂精

.

Ali幾時先飛鏢打到失禁

究竟剛剛啪左幾多鑊

Ali Zero 之間既對白過左上限就會扑野

人妻人母好撚正

ALI,我進去了

次次錫完下一幕就變左係床

佢地一齊返 好得意

麥明詩係大boss
唔想人查落去

ali好撚甜

50萬禮金

直接囉

so sweet

又以身相許，又冇錢贖身，perfect

陳豪好正好型

想睇陳豪扑ali ah diu

呢一pair 真係睇得好開心好舒服

可能一知小吱係佢殺又會癲咗

陳豪個樣幾好笑

Wanna diu Ali

呢張床單開得真貴

我攬硬

佢許光漢 台灣人

好好笑

Ali雙腳淫到

可惜ali冇波

係 但編劇唔識珍惜

kayee

我鍾意睇ZERO+查理多D..

謝大太

陳豪就正啦有得咀ali

但次次sweet 完通常都係立flag 先兆

zero呢個性格我係男都覺得好正

正室

咁少？

20年前堆MK妹係無波架喎

差啲唔記得邊個小吱

死gay 佬

台灣手足？

懷疑扮盲，終極殺手

啱啱聽到汪阿姐講咩 J型枕頭

有波唔係mk妹黎

Ali 冇波既咩

最難睇就係ky加陳國峰

U so cute果幕好正應該會真心甜笑

車頭啲 LED 燈好柒

C樓下啦

兩條0仔互磨

大波士

4 ok

冇得賣

恆久遠
馳天下

誇世代都好sweet

呢個樣好match zero

呢套劇攝咗好多墊

淨係記得個名 係咪倉鼠

咁似TESLA

外交部 恆穩致遠

誇世代ali又係好正

明顯炒

兄弟情

抄

終極係盲妹打江美儀
一個善用魔音殺人，一個攻守皆最強

頭先ZERO係咁捉住陳查理隻手

恒馳車匙溝唔溝到囡

求其整張圖呃人入股啫

送卡

唉

係盲左都丟飛鏢準過聖羅蘭

張黑卡咁假

陳豪好撚型

伯母我真係撈偏

抄個外型姐, 入面都係咁,我話佢叻

20000 簽賬額

做扯皮條

ali對腳

最狗衰都係samm...

而家又有個ak...
咬個咀可能個天比個signal佢叫佢食下野
唔食冇用就咬走

閔大人個眼神

柴九咁ON9揸住啲料唔問下陳豪

轉冰室咪得

閔大人d眼神下下想殺人咁

飲水飯都飯燒酒咁

嘉儀係咁馬後

插撚盲佢

柒

Ali真係好cute好正

好想幫ali整返直個頭

訓左無睇,點解謝東閔咁憎殺手,佢唔係憎佛爺咋咩

阿mo係咩會死

比人捉喇

冇第個眼神
可能...

小夫，我要進來了

又退乜鳩 就死啦

遠睇高ling 個頭好似飯團

我估

覺得佢地無道德掛

睇唔明又唔撚問，十幾廿年後個網都分分鐘執柒埋，報條撚

個心口仲似

咪就係

話說坤哥呢

阿爸媽比殺手殺 可能

點解Parker會鍾意mmc？

間屋幾靚

處女
識彈琴

本身調琴嗰陣都鍾意

10a 真係好樣衰

Mmc上佢屋企調琴

保護弱少 一個性格

盲點樣睇到佢嘅反應

Parker 有冇屌過麥明詩
我指個劇情入邊

另一面殘害弱小

貪佢顏射唔乸眼

Parker發癲 真係鍾意mmc

低炒短裙...

處都幫佢破左

殺個工人

工人都殺？

原來對盲妹係真心

估佢唔到

都正路，zero今次殺得吃力咗證明個鬼佬都係堅料，只不過zero實在太勁抽
不過池子孝就真係好撚廢

又死

張紙ip cam password?

信唔信我殺咗你

mmc含到口爆

會唔會落單搞掂個記者？

gif圖

工人都死埋

痴撚線又殺人

收埋d頭

咩黎

手指

隻熊係邊個？

個公仔咩料

隻手指唔會臭咩.....

肛交敏

雯雯

啤啤熊係江交敏既？

zero買比文文

Zero送俾江嘉敏嗰隻

雯雯嘅

肛交？

邊個隻手指

殺上癮要儲戰利品

小秉？

Parker 應該體術麻麻

陳豪送俾𡃁妹果隻

肛交

應該係每搞掂一個
就留低果個人既一樣野 放入去個盒

成集冇坤狗 好睇左幾多
唔好再出來添呀

一睇就知parker係mmc打手
負責做污糟嘢

坐輪椅個個？

Ali d血

乜鳩

都唔知佢up乜

係ZERO俾佢

陳豪送

下集捉ali

攬住MMC一齊死

好似純粹係玩殺人
係肥仔幫佢捉人俾佢玩, 所以捉親都殺手

mmc唔係大佬掛 比人綁住

Ali變番直髮靚到

捉晒班女人要佢地互隊?咁老土

流血個個係Ali?

講得好型喎大佬

Ali bb唔好死

因為之前佢俾佛爺咁玩？

基本依個角色就多9如, 高LING都係, 是但話有隊人係高士的咪得, 是但揾D角色俾人拍之MA

等睇全劇冚家鏟

乜獅子狗

唔女女女江交，嘥左

Ali死我唔睇架

得返2集睇埋啦

純粹殺完第一次之後 先知道自己原來咁鐘意殺人

隻手指邊個嘅？ 咁撚粗

啱啱一齊返就俾人捉走

有冇人睇過韓國果套 他人即地獄，parker勁似個大眼仔

我覺得唔係
只係cut到咁, 到聽日睇晒成程就係想對盲妹落手

可能有呢

電動車

閔大人個奸笑樣好似殺人犯郭富城

我以為佢有目的Tim

有一幕ali望住d嘢大嗌喊，應該未死住

條友俾朱智賢帽左之後痴左線

佢其實都無戰力，之前連條單手2打6都唔夠抽，有咩好驚

係 好似他人即地獄 李棟旭

有戒指

本來做狗 然後做咗次獅子 發覺好爽 唔會做返狗阿

睇個頭髮同牛仔褲似真係ali
預告陳豪佢地好似搵倒個盒

即係佢做開狗
有一日發現自己可以做獅子
唔想做返狗

點解咁易被工人發現

唔好整死Ali 呀, 我同你死過架~

擺明佛爺

傻咗啫，都無醒過
係醒唔洗笠綠啦

ali會著長褲既咩

比人扔左落海 陳豪抱返上黎應該死左

咁有米使乜好抽

但都唔係佢殺

我覺得耳仔係羅蘭，手指係佛爺

個記者對腳

手指係肥仔

高佬唔一定好打，尤其係對住識功夫既人
不過佢有計劃咁殺人又用車用斧頭

ali唔係黑髮架喎

打火機同卡片盒又係邊個

其實呢套覺得佢做得幾好

卡片盒 係 排長？

好驚結局係俾坤哥破案, 然後歌頌警隊同法治

但全劇得佢一個曲髮

羅蘭佢冇份咩

我都覺，佢呢套算咁多年入面最多戲份

到底盒野邊個打邊個

羅蘭姐死個集好可惜囉，想睇佢繼續做，真係似大家姐feel

耳仔係之前同佢決鬥個個呀

暗示咗法治同私了嘅關係
現實香港冇法治，所以私了先會大行其道

Ali聽晚死就唔睇大結局

特登既，又有個理由可以殺工人

羅蘭佢邊有份
鬼仔殺架喎

到底盒野係邊個打邊個

第一張高ling

通常前一集突然好順好幸福到個結局就出事

佢同肥仔夾搵鬼仔殺架嘛

係幾靚仔有型嘅，佢夠高身材好，髮型唔錯係個額頭高啲

基本上TVB劇
由一開頭就估最後Ali實俾人捉然後陳豪救人
定律黎

咁既劇情仲有可能有真漢子vs zero咩對parker都唔駛點打啦

耳仔戴珍珠耳環，羅蘭死嗰晚戴珍珠耳環
隻手指係咪肥仔，成日戴到成手戒指

我諗應該高ling要死

佢同肥係夾肥仔捉人俾佢玩殺人
肥仔做既野唔係單單同佢夾, 肥仔爭話事人都無同佢交代過

唔係o靚 jim啦 佢都冇耳環

高ling死係咪要收藏對波

依家咁近尾
分分鐘真漢子操完真係為左show下腹肌
到最後都唔洗出場

呢套個look唔錯 夠高瘦又長期著西裝
角色夠爆 一開始完全冇諗過佢會變boss
亦都做得唔錯呀 後期眼神都幾狠

個靚仔髮線高

遲早變禿頭閔

捉咗逼佢兩個自相殘殺囉

似喎 即係已經殺埋肥仔？可能見佢失勢冇利用價值

憑佢技能包點殺肥仔呀

仲殺咗有鐵仁同一個清道夫？

第二張圖似係落左effect 淨係得血係彩色 其他黑白

姐係喊完之後就死

會唔會個結局係，
Parker Zero 柴狗dark angel 連埋經理人冚世界死哂，
之後坤狗到現場推理發生過乜事（當然係堆理中Ge)

計自己親手殺既，應該哩6個
1:江嘉
2:kc
3:清道夫
4:工人
5，6:佛爺兩條手下

但其實唔只，冇講，早一集先車尾有血

小秉

kc有交代？

點打法

車尾係小秉

好似剩係影佢喺後巷插KC幾刀

kc應該打贏佢wo

KC 中咗藥

點落藥

結局係全套劇都係坤狗向精神病院諗出嚟

似

好膠

柴九點解要阻止

變到好似超人大戰batman咁

林敏聰：佢地都唔係我對手，我對手係度
Zero : 我好明顯0失手，左右手都有喺度。

屌你重睇啦

睇唔到嘢同眼部有冇感覺應該唔關事

連登發生咩事
垃圾藍電視台都咁多人睇
仲要開post討論上埋熱門

block哂

推. 陳豪屌果條女仲圍有名

仲未

賴生 , 你杯白酒
黎啦...

把聲好沉, 好SEXY

大家咁鍾意睇tvb 不如直接翻版 去廣告大家開心share

好大陣支那味，好柒。

真劇透

完全唔明坤狗行咩運 cctvb係咁捧佢 明明謝東閔靚仔咁多高咁多🤷🏻‍♀️

點解你知道

睇黎係sad end

Ali似死

條女咩名啊， 大家， 唔好掛住研究濕鳩結局 同埋 坤狗啦，
好想知道條女咩名 IG係咩， 想瘋狂J

對波唔算正,但條腿同個籮真係

點解綠帽俠突然變到咁憎殺手，完全代入唔到佢係最終大佬

仲以為比利係勁嘢 點知半集就死

好野梗係多人睇

咁蠢做唔到大boss

師奶開坦克 臭雞開槍

ali zero無死？

gd wo 閻王有無死

反黑路人甲 (極道怪咖)

又高ling

肥仔好似係擅長用毒
毒到kc傻下傻下再比有錢仔殺

明白 咁算happy end

對 開定可以蘊釀左先

我諗得

but tb?

唔get

Cherry

屌鳩哂d透劇撚！

手指邊個？

排長rap

帶RM CLS

又係呢個癲婆

rip啦佢

戴左好耐

排長molamola

唔怪得後面咁有戲
原來咁

一巴就留血

排長

排長gg

Kill bill rip

渣車又轉左錶

嘉欣係未救kb原本

會唔會兩個死哂？

係咪殺人殺上癮

嘉欣發癲諗起劉馬車

Ys

已死

咁快搞掂

Killbill

RAP

一拳超人衰咩

肥仔未死
隻手指唔係佢

又死一件 呢套會唔會死得最多人既劇
蘇菲亞， 佐治，雯雯，鐵仁，小秉，尋晚肥仔嗰兩個殺手

Kill bill 都要死

未出拳就死左..

衰曾經係殺手

佢殺上癮

殺手咁易比人殺

正職殺手廢過新手殺手 笑話

Dino要死啦？

肥仔失勢仲咁串
隨時比人殺

I don’t think you understand me

一拳超人都幾廢
Parker自己黎都搞掂佢之前殺佛爺又殺唔掂

唔比錢
隻秋囉

好想個肥仔被Parker 殺死！

Dino冇利用價值

肥仔咁串兇人

肥仔死撚硬

有bug 閔大人1lv特變99lv

肥仔你咁樣即係要死啦

Joker咁笑

隻熊仔

熊仔唔見左

仲以為坤狗final boss

閔大人話佢係獅子

明明之後殺果啲又係肥仔搵人幫佢捉
廢物仲扮型

殺肥仔咪得

等四點鐘記者招待會

肥仔勁過佢

最大既bug係條線咁後先鋪 好似突發殺人咁

有冇人知tvb成日用既玻璃杯係咩牌子

幾層樓既喂

Parker係咪會殺埋高ling
夠膽唔接單

經調查後
死者自殺

課金升得快少少

之後一定回憶返黑化過程

狗公坤好撚柒煩

阿厹sir你查邊單case呀

又坤狗

殺撚咗傻坤先啦

方太撚狗

阿SIR做野唔駛你教!

大陸野黎
易碎到

坤狗間接幫左柴九

其實d經理人都幾勁
又有副職，又要接單
殺手賴左野，又要幫手執屎

幾萬個cloud邊個先得架...

殺手係正 地產係副

又翠魚

竟然靠坤哥諗到迷底

Dino 偷左個指環？出賣番Parker?

應該仲有隻公仔

條肥仔連做一個手指指嘅動作都做唔好

保障自己，一陣收唔到錢俾人殺埋都可以有證據督閔大人出嚟

翠魚冇能性趣

陳豪揸住果袋就係個公仔

最後會唔會呢番幕ali掟銀仔殺咗parker

同一個天, 其實邊舊雲一樣..

一早講你又唔聽

黃翠如同Ali都係師奶攣毛頭 不知差幾班Ali師奶頭都好正

含撚車幾時賣？

可能會除衫呢..你真係唔睇?

睇唔到

屎戲肥仔幾時先俾人埋單 吊左成個禮拜命

翠魚懶靚

其實我覺得係佢個角色設定係咁

Parker

諗起黃翠如用就死就死咁嘅聲講對白

我真係覺得彭建華好靚仔

咁坤狗點？

脆魚完全唔掂

說好的江美儀final boss呢

CCTVB新聞主播

Dino食兩家茶禮

隻戒指邊個

鐵仁

人地逐個試
唔係淨係得一個

笑咗，每個慢慢搵

識試一定copy左個password
paste落去就算

就黎架啦, 你再等下添
今次等唔到等殺手2

話時話
睇佢電腦同電話history咪知邊個...

有證據了

影埋個樣
真係趕結局

好似中出緊

江美儀：阿楊好呢味？

On9,係都打比陳豪先！

打比個女有撚用

點解唔打比陳豪

佢個女邊會信 實鬧爆老豆啦

岩岩show閔大人個樣寒左寒

仲要留係手機

柴九個女婿喎

中出緊江交

好似扮緊joker

肥仔應該走唔甩
會比閔大人殺

盲都做

報仇

知道佢個招

真漢子做乜鳩

勁wor, 識拆手

祥仔冇撚腦

兩大視帝

On9

呢段運鏡幾好

真漢子全劇最型係咪啱啱打完啦?
操咁耐為左同陳豪打幾野

咁你仲要阻我！！！！！

大家錯能哂
係因為搵個女先對打
唔係保女婿先對打

陳豪高幾班

韓國套voice

咪就係青靚白淨先呃你地d女人囉
係你地信之麻

睇嚟dino已經講左俾音樂情人聽
仲以為dino係吊住佢，離開倒香港先同音樂情人講

跳鏡，可能已經走左

點估到真漢子識瞬移
同Parker聽到陳豪把聲, 轉個撚頭就跳出黎捉住陳豪

大結局10a

坤狗有用啦

太chur啦結果篇

報親警實話唔得

充滿無限幻想

爬攀好叻應該

隔離嗰公園幾靚

可能睇番嘢

應該供開佢出黎, 等所有殺手殺佢好過啦

Ali

江交條片好能正

肥仔話比音樂情人聽係閔大人?

Ali唔好有事

李佳芯學完d身手都冇乜用過

變左多宗既咁快...

Ali唔會死啦

有人話江美儀都係殺手獵人

ali

頂你救你仲要比你屈...

綠帽俠殺肛交殺到好似同肛交玩緊窒息性愛

佢打電話嗰陣都向屋外啦

真漢子真仆街

陳欣？

好能蠢

係咪TVB劇第一次結局玩報警唔係自己搞掂?

咩根係咪傻

個間海邊咖啡店係邊？？

可以姦左Ali 啦..

點解個盲閪
野又睇唔到
仲成日講野唔用腦
係人面前講事實

去左alibaba個度

Ali係咪會死

應該射左

岩呀清

愛令人沖昏頭腦

法治社會
笑撚死

3p

好能正，二姑咁嘅樣

盲所以天真

呢個位係之前拍誇世代臨尾果度?

然後迫陳豪同黎耀祥對打？

又玩自爆

係真嫁

Ali 可以魚肉了

佛爺個招 對打
邊個打死咪邊個走

之前佛爺個時已經覺得好on9
你盲就乜都扮唔知啦，心諗
係咁講野挑人機

最近去執咗變咗小食店

綠帽王真係幾岩做變態殺手

肥仔，音樂情人，關啟揚同一個髮型

有無人知播緊個度係邊度

朱朱見到男友開始有事業 就唔偷食啦

角色同真人智商差咁遠

好似就快結局咁 仲點拖到一集

% 執左

佛爺腳腳嘅紋身係咪貼紙？

Tvb又抄人地dc 超人大戰蝙蝠俠

係咪邊個打贏就放邊個

即係Megan 本來冇事, zero頭先一開槍射Parker就已經搞掂

好多景都係e個長廊影，
但個咖啡店好似轉左做小賣店賣咖哩魚蛋雪糕般飲品果種

原來同一個老母

冇撚錯

佢間屋任入架？

台灣

佛爺咁廢都玩到佢地一棟都冇
今次仲勁大外行都鍊到兩大殺手春袋

咁都搵唔到 Megan 架 話唔定鎖左係屋到

維基話嘉欣死 希望9吹

唔好呀

應該酒店嚟，報咗警一查好快搵到

仲有同希仔掟到個彩虹

之後出字幕提早大結局
片尾係阿鳳同班殺手同經理人BBQ

tvb大把無聊嘢可以寫啦

維基夠話江美儀係羅蘭個女

點解真漢子會覺得佢會講

柴九驚佢困左megan係啲廢棄屋度

仲 high 到抹大個口

無死啦

希望真係ff

依家多得柴九， 兩個女仔都俾佢捉晒

恆馳同百歲山煩撚到閪咁

咁快

Dark angel 從良 跟左陳國峰

昨天個集拍到好靚
對住個海食野

唔捉邊有戲做

點解個奸人會突然咁好打，殺手都到打得死

咁做返隻獅子又同鳩殺人有咩關係,商場上食人/為左商業利益殺人就話姐

禁室陪慾

劇情係因為帽先咁仲好

江美儀其實做得幾好

用毒針

就係變態

話唔走真係唔走

mmc真係好樣衰

希仔會唔會死

會唔會比人肉佢食

因為做咗次獅子 知道殺人既樂趣 獅子天生鍾意獵食

老婆都殺

功夫妹

雪雪仲靚過佢

陳豪cafe條新女係邊個？幾索吓

仲有幾多人識超西

超級撤亞人

Cindy廢㗎？

堅...點打扮都救唔返...個樣真係好平庸下,又矮

有水出

應該要將zero 查理同鹽蛇身邊啲人聚埋一齊
如果唔係一落單就RIP

閰武結局 慎入

佢個排牙......

到最後發現自己原來係獅子狗

捉左ali都唔屌下 gay?

李君妍

法官大人

得一拳超人咁廢係佢殺
之前果啲係肥仔搵人幫佢捉

現代社會既獅子係賺大錢同拎權力,鳩殺人係原始人時代既獅子

真漢子真係柒足成套劇

Mmc救佢？

睇得TBB怕咩劇透丫
結局來來去去都係咁

Save Ali !
Why did you say that name ?

請問有無人知個廢屋邊到黎？車十優軟禁個到
影相幾靚

on

多咗

會唔會誤殺左MMC

Ali手仔都損晒啦

ALI件3性感到

咁緊既件背心
雖然鬆都冇野睇

咁後期都加新女以為有料到啦
啊, 你真係咁後期先加個咖哩啡

點解又放番d人係到
之前d人咪係到搵番羅蘭條屍？

盲既都行到

mmc開左仙人模式？

頂你mmc就高炒啦

叫個盲嘅解

殺手8

搞笑

又暈過

個場境咁似屍殺現場既？